hi 淡友 (868)

新手留名入嚟學嘢

打卡簽到

真係磨足一日. ....收市都唔爆邊

怪獸巴收市前平唔平好倉？

有道理

甜密密囉

今日無野睇，明日再戰

期結會結係大芋特定range

268

廣東歌，頭2字同指標1樣

l, drm mls mrm~

排7200 9.320都入唔l到嬲G

高水買左隻牛而家都唔知點算

收市問有咩用

50 50 唔知的，明天處理吧

呻下
睇黎聽日都瀨瀨地野

吉倉 聽日先再算

入咗兩手牛

上到27就走得甩了

收到風一陣中國出招反擊

收手啦

玩8208 算

跌未

一姐忙完味

針左未

怪獸巴難逃權太太毒手

1629 期指大法
今日買升定跌好？

跌得60點以為600

美股今晚好似跌feel

272坐到家陣 好悶

因為哩到變咗10點大棍

到26850先送返1400點出去
我坐到267先算啦

一定係升, 幾時熊軍會嬴?

我地個船P......

還好啦 掛住打機

說好的o靚模

打咩機？

外圍插水 熊軍上

聽日同你托返上去

期指收市個棍

冇事嘅....牛gel....

其實跌夠70點姐

跌多,定d黎啵

係咪真係跌
熊左
等住啲錢睇醫生

邊到有市呀今日,.....

夾埋聽日場外結算先啦

美市今晚開左防護罩，點打點反擊都唔關佢地事

再講得返四季......

煲仔飯? 都好啦, 呢排天氣凍

好多新面口呀

又唔同禾打

權太餐酒會唔會搞到要去茶餐廳擺

被佢女友發現輸晒D 錢,重有得結先算啦

買sd高達隻新game switch板

個市都唔信侵侵

聽日就爆邊

駐港部隊隨時聽從黨中央指揮

出來接被接到起角？

暴升！

熊軍覆沒

夜期綠燈

熊仔應當悔改

聽日278

玩住佢等個市

連登個apps 成個下晝都用唔到

Ddos

Macd 大法又大獲全勝

我好似入少咗呢個幾鐘啫
多咗咁多新面口

係

大佬今日個3500蚊post

Macd 膠post 教學完畢

估

部switch 封塵左成年

我岩岩出switch打左一個星期就賣 左
為左佢我又買左部lite玩

我就借咗俾人玩Pkm

我有超過100全部冇乜玩

邊個準用嗰個，勿 模稜兩可

100隻咁多，都無時間玩

幾年前就係模稜兩可搞到好難贏錢

我ps4都成百幾隻game封塵既多

我買嚟只玩death stranding 莎木，碟都未開

人大左係草game多過玩

Switch無人玩splatoon2？

Free 嗰陣有玩過下
無Fd 玩就無再玩

共通點都係勿過夜

炒得掂即日 唔洗過夜仲好
過夜成晚心掛掛

有family plan, 8條友一年每人唔好似50蚊左右

佢出第2個版更新開始就冇玩
果陣玩到都每場都第1/2 SOLO

可以講work 既話daytrade 的確係最理想交易手法

要組到1 team 4人上網同人打先好玩

暴升

暴升38點

In macd we trust

熊軍要針了

知啊 但同fd 電腦打機多

教學呢

同意

追post la

最近幫我家姐個股票戶口
用65000
長玩7200 7500

由小弟操盤個回報 都幾好
玩左一個星期 +3000幾蚊

隔離post

嘩 不如幫埋我
好過我自己玩牛熊俾大戶撚

跟據升多過跌既原理
買錯左就慢慢坐番

建議用7200為主做投資
跌市小注 跟大市

又唔怕打把

又好似好過慢慢收息

升200點 3皮野先得500蚊入袋

大浪 就小注加隻牛牛
我玩完牛熊之後就構想緊
呢個保持資金流動性玩法

x2

香港個市場好多衍生工具

我隻叮噹牧場玩到一半已經冇時間玩

要乜有乜

最近好似有d證無升跌就會升
我研究緊

界內？

SP,SC食期權金咁玩

我隻xenoblade 應該差十零個鐘爆機, 忙左排停玩左陣,之後由於已經唔記得晒自己玩到邊, 無心機再開番黎玩

Xc2 堅正
我打左4百幾個鐘

一直單身死毒撚
有女唔洗成日上黎r水吹

可以打到咁耐?
我記憶中打到80個鐘左右

我唔同意你呢你講法

我都係咁話

#metoo

一星期600點 一個月成2400點

牛熊其實食大浪都夠肥平時玩下7200 7500養下身

你羊錢就話啫

我見到怪巴

炒腦細啦

我玩哂d side quest 同打哂所有unique monsters

宵夜

貪字得個貧
夠食夠用就得 唔指望靠投資致富

今時今日仲食M 記咁無骨氣

自家出品？

個包2.5蚊1個
牛油我當0.5蚊
日本蛋2蚊隻
美國豬柳3.75一塊
加埋煤氣應該9.5成本

唔似m記

我琴日支持完維他奶
今晚支持佐大快活

宵夜食太邪惡，仲要食2個肥死

佢用碟裝 自制

整埋比家姐食架
佢靠我養

M記而架貴過自己整
食唔起

研究完先all in
唔洗再等出糧
垃圾公司

不如你信我一次
其實你去澳門玩大細可能賺到首期

我又想食

好過睇住佢個個月等出糧

有無以身相許過

一聽到allin好淆，allin仲邊有錢搭車食飯

你係咪已經解開所有謎題

信用卡

琴日all咗一手牛

大家都準備研究完做大師

真 一鋪過大細 多過你打成幾年工嘅錢

我有同事all in
一個月糧 百幾萬番左黎

男朋友

做條撚咩
依家拎到啲puzzle碎片咋
仲要修修砌砌 有排都未畢業

一通有免佣單可以一單唔洗5蚊

命仔好
你都可以試下拎10手牛熊錢去玩一鋪

我咪玩緊住超級賭場股票

大家都咁窮
用一通

６７９３９

我玩日用牛牛買35蚊來回加埋

分享哂Ｄ秘技比大家啦

駛唔駛成立個tg group - 外星文研究學會大家一齊研究研究

跟

咩牛牛啦
佢方便睇係真 但睇就好 買賣用平野

你扮咩窮

如果依隻都打靶我相信好多巴打都要一齊去ＩＦＣ

發達喇

成個post 都無人信

真
大話都唔識講

上次講完唔會千升之後個日即千升
都係唔講咁多了

遠牛有咩好玩

其實呢個post 有幾多人睇

見過d股票戶口有成億既呀叔之後但住公屋
我就嚇親

返到屋企啦

仲等緊車

其實7500 0蚊既時候恆指升到去邊

咁顛? 豬比動物?動物真係不能allin

cap圖
年尾一齊研究

唉屌 上上星期
我出左張gif話傻淡
跟住就高位跌左1700點
好撚邪

個張邪到痴線
千升都係佢

太high通常出事
我靜返啲
講9野算

唔怕坐
月月供夠大注

無輸
個呀叔教左我好多心態野
一直住公屋份人好低調

只要你一次all in 你人生你就做到
有樓按樓 無樓借財仔 孖爆佢
股災 牛市 你就做到

又DDos

我copy 出嚟放google 筆記

有無咁無聊啊

遠牛食格多d定7200食格多d

應該7200

見佢低風險咁多比佢食

股joy針了

頭先即刻去睇下

怪獸巴你坐緊70點了

敗因：權.....

到底權太點做到
燈足2個月

權太逼死怪獸
潛左咁耐 一番黎就比人燈死

幫你地賺錢呀仲好講

我印象中有一日佢係準到仆街

話說哩兩日冇見過PTU既合金閘好寂寞

佢係咪輸死左

應該係消失通常得一個原因

但呢幾日都係妹妹下200點上落，應該唔會咁就爆掛？

禮拜一都算大波，佢好似跟住就消失左禮拜二開始唔見左

嘈人

呢2日開會由朝開到晚
唔敢買

273 合金閘

大家都掛住你
你做邊行

Ptu 即係.....

即刻上水

快手開個266合金閘俾我地開call啦

做文職
放心唔係黑警

細思極恐

273合金閘
266合金底
最近撚狗市真係唔知破邊邊先

莫巴最後加句英文好charm

白衫黑警47K起薪
做5年升高級督察 73K
好難搵得多過黑警

好痴線....
幾時佢地先死

diu

我認真問架

外國傳媒報道，正當市場憂慮美國總統特朗普簽署香港人權法案，可能讓中美貿易談判變得複雜之際，有美國資深官員透露，中美首階段貿易協議只差「毫米」！
這消息令市場揣測或許最快本周末有好消息。目前取決於特朗普怎決定撤銷關稅。

外國傳媒報道，中美貿易談判屢生枝節，目前有傳雙方或延至明年1月於瑞士達沃斯舉行的世界經濟論壇上，才會簽署協議。
報道引述美國總統特朗普顧問表示，面對市場和連任壓力，特朗普更傾向與中國達成一項初步協議。另有消息稱，如果特朗普能提供中國想要的實質關稅減免，協議基本上就能達成。有華府官員指，一些更根本的問題，例如中國對國企的補貼行為、針對美國公司的強制技術轉移等，可能不會成為初步協議的重要部分，甚至不被涉及。
目前來看，中美簽署首階段協議的時間，有可能在明年1月在瑞士達沃斯舉行的世界經濟論壇，特朗普最近多次表示，瑞士是兩國簽署儀式的「中立地點」。

2篇都東方財經
繼續撚狗市

今次縮窄到毫米下次係咪輪到微米或者納米

過夜真係純賭運
一個消息甚至fake news 已改變一切

巨棍升

漲跌額 2

即係黑警文職?

夜期10點波幅好正

似啦似啦

你點影的

打機好過睇市

好眼瞓

開市睇3個字 妹既收工

Morning

早晨

今日爆邊上

牛 G E L 牛 牛 哈

好眼訓

我都係

今日返工見到隻牛係路邊食緊草，今定係買牛之日既啟示

冬天唔想返工

買牛=食草

夏天都唔見得想返工

牛三

今日指標？

美國制裁 中國鼠疫 港航冇錢出糧 富臨蝕到仆街！即係代表咩！！

牛牛哈

我知
係牛唔食草唔禁得牛頭低

今日個市唔好咁悶得唔得

買左熊
返工又遲到
應該係唔洗憂

美女無市 應該都無可能

廣東爆發大規模抗爭？？

香港果然係輸出地

出糧喇

得萬幾蚊

all in 大細

0點平開

屌你老母美團日日新高

平平哈

9988都會新高

裂口低開5點

補返個裂口先

巨棍落

落得快到呢

個期衝左落去

咩事

267

今日點部署

屌你無啦啦跌成200點

嘩,突然大棍

兩張大走曬 一張500點

再唔走 晏晝就輸身家

熊熊哈

沽嚟

fat fat

即日睇下點炒先 我又要試野啦

今日點行呢

我覺得開=全日最低

快啲266俾我call番注

不問價入牛！

27000 幾日都上唔到自然要落

但今日一開始咁大棍 各位唔好亂衝牛啦

培養習慣唔好俾自己開市狗衝

26705

股災

開市即刻牛佢老母

又低開
27000真係咁難上

好似無新聞,美期都無反應
唔知呢大棍咩玩法

怪獸巴上水未
跌到仆街Wor

熊左
真係遲到扣錢都唔怕

利申 我公司唔扣錢

佢面嗰浸

做癲佬入60625先

跟咗一齊打大戶
點知原來係齊齊俾大戶劏

我今日賣1398 1半
700 全放（應該會）
而家 恆指 中間 太多次上唔到27250
乜圖都係中間
我諗會向下
之後畀個絕望你
在聖誕節粉飾櫥窗
在新年紅盤高開
2月之後跌
所以12月應該有個大跌
之後買阿里巴巴美團
1398再買過

熊gel

屌太低，下午會牛上反去，

想做癲佬都唔得

1％- 會上 我牛佢

266不死牛

266未死

一次過裂口穿線

一開市就殺左我隻牛

26681 一堆牛瓜哂

266特價牛

平開但急插300係咩玩法？

266準備

千跌之日

低開200wor

尋日應該有要跌就托撚住今日先黎同你跌番足

尋日炒妖股朝早輸13K
之後allin過夜熊回返11K
CLS

講緊期

262牛先係重牛位
唔知會唔會震到264左右

屌原來琴晚夜期係上車機會

睇定少少先
今日仲星期5

平了，再等棍

Alibaba

cap夠水 準備閃崩

新股不過3天

睇黎今個月好倉位係266啵

🐮

希望冇厄2

35未定，有機下扭打,但都o k （-1％）

驚閪咩

張demo 差2點就上左路

和的厄2冇所謂，再_1.5％ 100000％🐮佢

針咗

已死

屌

準備又一隻

所以唔洗驚

265牛 特價

冇野了

訓著左無入

264牛 做緊特價

264

買咗，坐-0.3％
我有🐮🐼icon＝真買

燈夠未，264又要

食左27格,不來仲有10幾格跌

含淚

有冇人出糧allin左牛打左靶

豬咗張細期

Hi

Me

咁正股唔賣，太低，等再反彈先

test 緊野 今日入少啲黎

有咩係起底pm me

開市放熊入牛輸番晒

屌你 今次連月頭都未到
咁快又要等出糧

追左3雞26450牛
想跳樓

繼續努力工作

你好

……

嘔返1400點+600點出去

買牛就返工對沖啦

今日點算

打左喎

你地好地地買255 / 261 牛唔好咩...........

Call左夾緊一百點

牛氣衝天

對，即日計％非number
無風無浪-1 ％ 已經好特別
-1.5％ 更加誇張

淡友post個個買牛

屌你無Brake

半年無玩, 玩返先

非也，普通厄啫 ，而家 1定， 3510 太大未定，過60分鐘會定

明白

264call張

全日低開低走
彈都唔彈下

我開市放左買牛

今日都係放qq（下午），個圖不利，

+1 最衰老細 晨咁早叫我入去幫佢含撚

今日真係低開
但我訓著左

起身入左幾手恆生銀行

未陽未厄2

我覺得會殺264

咁我理解錯

愈插愈有,好夠力

最後3雞入左263牛
再打跳樓都唔掂

26300不是夢

下次都係等3 定先，坐得唔高興

太近 要牛都搬後啲啦

cls你班友下下all jn接飛刀

番工對沖

最後一擊，0.03入，直等274再放

壓就1定，9月中到而家…
佢地識玩就 快打死 9988 3690
之後換曬啲垃圾會買呢兩隻

1 3 出現了

小注30000 7200

無風無浪跌1.75 ％太誇張喇

針

船P無喇無喇 仲要貼錢買西瓜搵怪獸巴

熊要準備食啦

點部署好？

………
收聲

倒輸10k

怪獸巴上水兩日
慘被淡友post大燈閪逼害

可能仲有一棍

之前豬冇心機, 轉玩demo , 點知就玩到倍翻
但仲未落返場

真…權太燈力強勁
係高人克星

巴打咁睇唔開

美團識跌啦屌你老母

而家入熊有無得諗

call左261止蝕收爐
睇271

已食15格

9:40 先起身食左屎
睇低開但訓死左

入左7200 $9.0 30000
恆生銀行159.9~160.0 入左6手

入牛啦

玩即日嘅記住set個範圍要用％， 2％上下

上證咩事

假的

??

仲係+15？

連登股神

搵食時間到

有咩消息

權太入牛

5分26430今朝底

準備call. 國指

都啱嘅, 恆生銀行死等於港股碌番落去

我姨家會否太遲

仲有邊個可以破我燈啊屌

想入熊搏多棍

溝多注call

吋我中厄1

今日應該純粹700 回吐

銀行股唔怕下年減息咩

-1.46％ 最多-0.3％

牛既話cut loss 成80點太遠
候低

低？

牛仔上！

低位彈左90點,真心問是咪入熊搏多棍機會?

Swing牛熊真係好癲

我啱啱先忙完朝早咋又忙了

計％……
你而家買跌等於賭錢
我信我嘅圖， 今日唔好彩中咗呃一
自己諗

我唔識買股票
我得識買同賣 唔知咁多野

收到風 今日大單邊 跌600點

個圖起中間跌極有限
真係去到嗰個位
All in 孖展佢

紫巴上身

單日跌600叫爆區

呢個風真唔真呀

屌你老母 啱啱出糧就又要返多一個月工對沖

老味 星期五升得唔得 係要搞到大家唔開心過周六日

信者得救

我都會換馬

等低再call

屌你琴日買左手823即刻輸幾舊

鉛氣假期指炒買紀錄

busing.. 回覆請勿推文

我ON9

265走左熊

真已allin牛仔，輸緊

反彈無哂力落番去

屌 琴日本來set 80
見連登個個話牛牛牛
個位又唔差就入左

今日見263 挑戰262

收到風 好友大戶全面撤離

邊度有咁樣玩㗎
呢啲位等返三個月乜嘢都上嚟

準備睇實1分sar 開+

唯有寄望開心升期一啦

都唔知幾抵呀
等陣睇下可以嗎展幾多

唔睇好星期一
但265做左個小型倉仔仔

準備又插多棍

MACD落緊喎

macd is 假膠post and new hand post

今朝食左百幾點，而家吉下算
睇下道仔有無得沽下先

我加多33手 掛7200 9.0 到架下都未入到

鉛氣假期指炒買紀錄

請勿推文回覆

264牛 將會見唔到聽日日出

一定殺264

呢啲case要睇埋三五10分鐘
10 好遠反彈
135好近呀
機會應該出嚟

唔知 掛緊0.014

0.01都有機

收到風 263排緊隊今日打靶

國指己到準備郁手階段

60882
岩岩手多入左小小

真刺激， 邊彈琴 睇股市睇分鐘 邊 留言
雖然畀厄1

博下 10371+：10355 止蝕

呢啲咪叫呃一囉
因為冇辦法知道最底嗰點
會呃一呃2
一係就等三分 一一穿上去 就買
不過計％ 最好
至少封咗個頂
你哋有人買末日牛熊冇計過呢個好易死

1個鐘＝450點
6個鐘＝？

恒指現價可試 牛。跌50止蝕

dl未出

牛左
睇266-267

太急添張腳指

穿264期指一定要走

講笑啫， 我都話盡早見到最壞打算最好
最怕就係去到中途賺咗好多錢
先見到呢啲奇怪嘅case

我訓番下午再睇

睇下隻牛死左味

國指1 分終於出sar call signal

All in左263牛

今日唔會有100點以上反彈

轉燈

今日見263啦

仲牛 咁撚勇?

好想allin，忍手中

守到263就買到樓

輸20點

27263

0.014

on9仔先買牛
彈就彈20點 插就插200點
就好似你all in利物浦主勝咁
贏左都冇肉食 仲要有時會和波輸波

原來隻60882係2635牛

18263

如果穿到264就再跌

穿硬

唔似會再插喎 似低位徘徊造底爆升

啱啱牛都輸5格

今日低位 明日高位

原來係你條變熊麻甩佬係我前面急停，搞到我撞埋去

你老闆又係追住我個止蝕黎打

小時圖好吸引

隻牛4格

次次係264上廿零點徘徊

權太倉位呢

上呀牛

？ 唔上唔落喎
打和要26500
破勢要2600破勢要2600

鳩估上返266

姐係回多過200

你熊咗就收埋食啦

有祝福唔賣牛

下個月都係用返hsi試

國期好易中止蝕

牛牛哈 牛牛笑

睇700

即係跌多200點

呢都得我一個玩極牛熊

哦！小斜底上 係呀264封底

既生怪，何生權

你睇指數成份股
之前托高咁多合理回吐下

輸入晒錢啦仲玩

我中意輸錢

咁好啦安全呀
但係咁玩法始終有一日 真係爆邊

死守264

又破底 次次都咁

咁死啦

穿ed

穿咗了

糾纏下

熊咗有肉食

大區間262-280

264都88~

操你太太個逼

起身再睇隻60882

頂唔住啦

上啦上啦

夢巴264牛？

屌 我食左3格走撚左

Molamola

好恐怖

瘋狂殺牛

0.014玩到2次

但第3次就唔搏了

牛左係睇幾多
輸到跟大隊玩賺餐晏

原來dji同hsi就黎有2000點距離

老美依d都係等千跌

我係要同權太做對家
我唔撚睇圖

破底喇破底喇

熊

隻牛2次貼地 應該死得

死守262

26200超級無敵合金底

收市26480-26550

老美日日升， 都唔知幾時會跌
除非真係簽唔成中美trade deal

60882
你點解唔死

點解今日跌咁多？ 有消息話簽唔成deal?

唔似,美期都無乜跌

我既感覺係佢

咁收返
加熊

10000宇宙無敵鋼鐵底

到底未

玩左2轉 無feel 睇佢死
唔死就收市牛佢錫番

50手熊

我到而家都未睇

權太一出聲
合金閘都變紙閘

信權太

有時間咪睇下，個排d旋律係噤係個腦到迴響

輸死你

今日呢個case 其實成日出現
11月11號 出現過（ cap咗圖冇睇到添）
而家發現到個比較安全嘅方法買
始終厄1可以厄好勁

咪啦

點解法興隻牛既股證價格可以低過法興買入個價既

又跌過

macf loss

收到大芋重心料 已經見底 黎緊半個鐘就大彈
各牛軍請坐好並扣好安全帶 準備升空

走牛

每跌400點 加注10000 7200
本多終勝

1 93x 955
3 955

之前話畀你哋聽我竟然冇用到
走去睇一 仲有執輸行頭慘過敗家

下個就到263

之前企硬26900, 有乜消息一野隊落去 定又係出老千。

274熊無敵

真係不死熊

263熊過唔到今日

太空熊

總之今日中咗隨遇巴嘅留言
要兩注救返啲錢第一注

睇黎262係底

我喺底會加多注， 等佢彈一彈救返之前嗰注

牛得未

搞乜呀你都未熟

痴線，即日點可以all in 呀
正股我多多錢都夠膽借去買
呢啲咪啦

未，3糾纏下

權太唔出聲未走牛

堅？

冷靜冷靜

你哋應該信自己嘅方法
最忌模稜兩可
我今朝中嘅都係呃一啫
我個圖未有錯（ 下次都係等13先一齊買………… 唔中過一次呢啲招都唔知痛）

開左個post 試新方法 trade 期
五戰五次不敗

一浪低過一浪
今日點沽都贏
下午繼續

夾死我啦

又插了

我斬左
買太近

我好信權太

但你真人輸緊

試方法用到 就可以用
新方法係開市 大波波用

真係落既話係難好多架
不過我今日demo 5注都係同一方法

我得一個方法
跟權太搵食
百戰百勝

點都好-1.95％了

不過呢日呢大棍插真係無得估
尋日美股無市,夜期又咁穩定
真係估唔到今日會跌五百幾六百

真，無得輸

五斗米，你睇下3396有冇類似你d case

伊個位糾結緊止唔止 1/3 先

42x億，都幾大成交下

期結完跌番尋日原本要跌個d

一陣彈返上265架啦 大户邊有咁快做完倉

所以我成日講話搵到最高點最低點 就唔使煩
呢啲case上一次牛 即使行衰運而家走都有賺幾十點

應講要 唔落再後追

幫幫手走左隻牛佢

？ 嗰啲冇所謂啦
嗰啲坐得㗎嘛
今日呢個唔錯得唔坐得，
今日點都要走

100%向下插多次

話咗你跟入熊 又唔信

你指3396定我張腳指

不過呢個情況
15日之內買過野牛

唔走 我信會谷底反彈

過夜熊早放左越跌越有

3396

最大問題係依招唔知用到幾耐

263牛會死
走啦你

一分 波幅好細
應該差唔多啦
都係要等
好彩有 邊修練邊買 否則得個驚字（ 其實冇乜嘢驚， 但係如果生死戰嚟講就驚 因為唔輸得， 今日救得返就贏

爽，同我殺晒班硬好

😏

請問牛得未

大芋：大牛船，好味!

向下仲有幾多水位

1.200 max

多謝

今日就係

我一直無落手就係依個原因

-2.04％

特價牛